有冇邊姐藍色染髮劑好？

想補染但用錯野推到個頭成頂假髮咁